高鐵10月5日過咗八萬喎，無人提？

撞晒車唔夠膽提喇

關我咩事?
你留返到圓方啲居民講啦

通左幾耐車

得果一日過到 幾千億起出黎嘅建設 個標準咁低嘅咩

一日就打飛機？

你一年得一日扯得起，會唔會出嚟鳩威呀？

所以成日話討論區d野睇完就算
現實好多人唔係用討論區去生存

計下有幾多香港人搭先啦

咁多日加埋

80020

屌你咁撚多人用

等睇好多人二次撞車

十一peak season先得一日過到就喺到打晒丁

本身係講每日平均80000
依家係一日內最多80000

岩岩搭左去福田食探魚飲喜茶，10分鐘就到福田，快到痴線

8萬又點, 成100萬人得8%用高鐵,仲要係新屎坑撞正十一黃金週島有一日可以打飛機, 羅湖果邊仍然爆到顛

3年後仲喺度先同我講

一千億起出o黎服務蝗金周

你好撚快到地府報到

實係到
不過又話要起多條姐

我都咁話
等班離地中產感受下

唔過八萬

連登仔︰吹到咁大, 點止唔過

過左八萬

連登仔︰得果一日

日日都過八萬

連登仔︰得果八萬咁少

日日過十幾廿萬

連登仔︰多人搭又點

深圳灣重多喎

一日
一年每月有一個星期每個過八萬
我當你贏

總數80020人 過8萬了

林鄭前兩日先話8萬唔係目標，而家過左又變番係吖？

請你果時話俾80k一個月
但個個月唔夠80k

忽然今個月俾返80k，你會慶祝？

過咗黃金周就打回原形

黃賓周先得8萬就慳啲啦
已經唔講你原本話每日平均過10萬

得果一日就開post，屌你老母樓豬你真係好打極有限

玻璃心

一年得一日硬到，佢要搵埋三上悠亞幫手幫口先得。

我就唔會好意思拎得嚟講啦。

連登點都係話無人搭
留名睇炒車
其他WFC la

Sale屎可唔可以月底同老細講今個月淨係10月5號一日做夠數

你日日都過8萬先算啦
最煩你呢啲以連登仔炒車為人生一大目標嘅人

屌你老味啲親中狗真係弱撚智

tvb做咩唔提？

好撚尷尬
你打果陣係咪覺得好得戚

樓主之前明明開左個曲線抽水post
做咩今次個post咁樣
精神分裂

本身係講peak season 12萬

呢個星期日日度度都塞車，地鐵10，11點都頂閘，真係癲

痴撚線 呢個po咁多五毛

諗起當年西鐵都話無人搭既大白象

馬屎坑又贏

中國十幾憶人得8萬人用，一人比一蚊都係得8萬蚊賺

請臨記出出入入咪得

大奇蹟日

其實深圳人已經慢慢知道用高鐵二十五分鐘包行路到圓方，而為左平$20，想經落馬洲或東鐵綫經福田口岸或羅湖去元朗或上水，用了二十五分鐘連關都未過到時，就知道圓方將會成為上水了

你俾佢自己high下啦，難得打到飛機

政府都唔夠膽大聲講

星期一返學問數學老師咩叫平均數

有冇每日平均80000?
冇就收皮啦

黃金周今年是9月29日到10月3日

拎連登仔失敗嚟打飛機 可想而知人生幾咁失敗
已經諗到喺電腦面前個失敗樣

Now tv news啱啱講完
但臨尾笑鳩港共差80人先達標

Just on tvb

good

其實好簡單

回本未

回到本先出post ok ?

回到本無人會講半句

唔好話回本

全個支那連收支平衡都未做到

仲講呢單？
今期東大嶼填海囉喎。

取消直通車谷高鐵啦

最初唔係講到十萬嘅咩

黃金週 2018 (中國). 開始日期:
星期一
，10月1日
結束日期:
星期日
，10月7日

最慘的是這星期我坐東涌綫

冇位坐，諗住企係門口邊，結果一去到九龍站，俾幾個人用行李拖我隻腳

港府二○○九年首次向立法會申請高鐵撥款時，預測二○一六年通車每日乘客量有約九萬九千人次，其中港人佔約七成，即約六萬九千人次。至前年申請追加撥款時，港府又將預測每日乘客量提高約一萬至約十萬九千人次。

最初10萬,之後11萬
要撥款就講到大一大
之後就縮

losers 又點會面對現實

鬼門關終於關返

成班現實社會ge losers

對大陸野呢就唔使等3年
1年後重牙擦擦先好mock我棚牙

一直講緊係平均人數呀戇鳩！
因為講緊如果港鐵蝕逾15%要政府補貼8成錢呀 屌你老母 即係又係用市民錢貼港鐵呀

仲有 只有一日岩岩好達標就打晒飛機 keep到平均唔洗政府貼錢先算啦

當年黃子華都串過機鐵 24小時都唔係繁忙時間

依家？

搭慣咗數字就會升ka la，反而依家比我想像中快到達8萬

連登仔又燈

利申：反高鐵

TVB新聞已經係咁講

班loser仲要串鳩我先係loser
事實就係針住呢個數字黎串根本無意思
大陸谷一谷, 加埋d人搭慣左, 自然達標架啦
到時班友又搵第二個point係到串 串下串下咪一世囉

當初起唔係話十萬咩 ;

就好似啲地產佬咁，有一個月可以月入五萬就吹到個個月都月入五萬咁

唔係大陸放假撚有人坐

咪就係 我就放長雙眼睇之後有冇8萬囉

開始做假？

好心你就咪咁撚柒剩係覆啲附和你㗎啦
人哋屌得你啱個啲你唔撚覆？

收皮啦屌你老母臭閪
佢講平均八萬
佢之前少到仆街
有撚排都未到八萬平均啦
死傻閪

你老母生你條垃圾出黎獻世？
死返大陸飲閪茶啦屌你老母

林鄭: 呢個唔係目標

個個話得1日過8 萬
咁唔該你等夠起碼1 年睇番個數先出黎抽佢無人坐啦

日日搵機會笑連登仔
但係又日日上連登唔走
咁笑連登仔=笑佢自己

等睇搬龍門話佢唔係連登仔

777都唔敢吹奏住
班5毛就衝哂出黎柒

一日8萬
之後我日日鞭番你屍都得

binc

你真係沖出黎柒
做五毛做得咁柒都係第一次見
過8萬係咪要頒個獎俾你

今日番上去d飛4點就賣曬，叫人搭火車，成班生蕃鼓燥

廣深港高鐵香港段於下月23日通車，運輸及房屋局副秘書長蔡傑銘表示，保守估算高鐵香港段今年平日乘客量約7.25萬人，高峰期9.01萬人，即每日平均乘客量達8.01萬人

原來仲未有一日過預測既"平均人次"

依家一日過左8萬 班五毛狗都要出黎打飛機

廣深港高鐵香港段於下月23日通車，運輸及房屋局副秘書長蔡傑銘表示，保守估算高鐵香港段今年平日乘客量約7.25萬人，高峰期9.01萬人，即每日平均乘客量達8.01萬人

仲差80人,
就算四捨五入都要80050人先到

除咗恭喜我都唔知講d乜

過咗8萬就唔駛補貼啦

大時大節都係僅僅達標仲好意思吹奏？

雖然係唔值得打飛機
但呢度啲人之前每日都出個post黎笑人唔達標而家又笑人一日半日真係好肉酸

陽痿左十年有日唔知受咩剌激扯得起一日
然後我好威咁話我今日扯得起屌到女
又唔諗下自己陽痿左十年聽日又會鳩縮
係之後好正常咁日日扯得起先出黎威啦

我係你就而家就縮返入老母個西
聽日可能已經又俾人鞭屍

樓主又縮返入佢老母個閪到

仲等一年，過咗幾日我都覺得佢過唔到五萬，點知佢又威番幾日喎
放心，當佢回復番50000以下，我會再開post抽水

係囉 高鐵好勁阿 載客量好高
好自豪
未見過香港咁多人
多啲人黎香港好阿
厲害了 我的港！！！！

笑撚死

係喎 終於過八萬喇 好撚嘢呀

8%真係好柒。

你就係老母閪到出番嚟
起下我底都懶，無論多人少人我都抽緊水囉
放心，跌番落去，我會開個post恥笑膠鐵

你係咪唔識分閒日8萬同節日高峰期8萬既分別？

嘩好撚勁呀終於有一日係過八萬
你都係想人咁講姐

嘩，咁撚犀利
終於過到
咁真係要慶祝吓wo

日日浪費咁多時間屌中共，屌支那，屌林鄭

我錯 講聲sorry先

你地係點樣睇到80020

基本嘢滑坡謬誤都可以整到出嚟 五毛真係戇鳩

馬屎坑話不能以初期數據作準呀

遲d有八萬嫁啦，不過係8萬個解放軍

而家先過到target, 恭喜哂，好叻叻呀

繼續圍爐打飛機啦你哋

其實未過 重差80人

出黎啦樓主
去撚左邊呀

哦
原來好似你咁撐中共，撐支那，撐林鄭就唔係浪費咁多時間

係既,你地網上賣淫有錢收咪冇浪費時間囉,明白哂

佛寺廟宇多數初一, 十五多人拜
高鐵一個交通集中點一年能有幾多

樓上有幾多好似我咁日日mon住吖，10.1之後日日近八萬，本來諗住跌番落去，佢竟然創到新高
過埋呢個假就要聖誕先有得公佈，我都想見證佢跌穿三萬

屌佢老味我寧願冇人搭

客量達標曇花一現 昨僅5.3萬人次搭高鐵

內地十一長假期完結，昨日(7日)經高鐵西九龍站的旅客人次迅即回落，客量只有53,060，遠較政府的「最佳估算」8萬人次少。而整體的出入境人次約為877,014，其中羅湖管制站最多人使用，有232,939人次出入境。

高鐵香港段開通至今逾兩星期，西九龍站上周五(5日)的客量終首度「達標」破8萬人次，可惜「達標」只是曇花一現，隨着內地長假完結，客量後勁不繼，逐步下跌，前日(6日)已回落至約7.3萬人次。

樓主呢

支那人數造假是常識吧
班支那人有特惠飛坐高鐵唔通唔搭咩
你睇下有幾多本地人坐仲好啦

據了解因為西九龍-福田客量太差，26/10/2018 開始，港鐵動感號原本只在周末 (星期五至星期日) 行走的 12 對 24 個車次 G5833 - G5856 (全部來往西九龍及福田) 會全部取消，咁亦都係代表一星期七日都會用同一個時間表 (即係本身的平日時間表)。

form hkitalk

Bin c

大陸狗唔識計average仲要唔識數數字？

樓主到時到候記得上一返上水，講下每月統計數據喎

有線新聞，原來港人塔高鐵的比例少一大截

樓主連正常國家點計人次都唔撚

大陸人真係智力低D

知唔知平均點解

10月5號邊有過 接近姐

上面啲五毛多撚到
做咩呀你地啲主子見鳩鐵冇人搭好擔心呀

屌你老母得個一日 其他呢 其他日子啊

五毛狗係唔係唔識中文字

5毛多撚到

話之你一日八十萬 都唔會係一項令香港得益嘅基建 只會令香港有更多蝗

八萬 好撚勁
輕鐵一日流量都唔止啦

環保post

樓主潛左水？

輕鐵一日都好似廿幾三十萬架

好多支那人搭去西九再過九龍站搭機鐵去機場搭飛機

pish

你住埋係福田 唔使10分鐘就到添

好行夾唔送，唔好又攞香港利益，又要上去食癈物

至少十萬人

咁多人搭，快啲加開多幾十對車啦，計最高果日先過到最低嘅標準

過唔到降低佢咪得

一定會
支那狗日日食periodic table
一世扯得起一日已經好滾動

萬五都唔過
用香港人錢起嚟比佢地
真係好撚大愛包容

Binc

10分鐘返福田
屌你唔吹到1個鐘返福建？

你咁撚醒，敢唔敢同我對賭
截止到12月31日 夜晚12:59 分，會有幾多日過到8萬？

樓豬夠鐘上水喇

開通一年後你再同我講人數啦

兒登仔選擇性失明

過八萬又點，目標係八萬零一百人
都係過唔到

fake news? 睇有線好似話無日過
所有估算包括港支比例都錯哂

( Show Blocked User - 油不是80年代 )

入境處修訂昨日高鐵客量達逾8萬人次創新高
橫掂都係點解唔改到12萬呢

賭咩先
我敢同你賭，非內地或非香港紅日無一日過八萬

一日有就要拎出黎講
好尷尬

Btw 當日起個陣唔係話八萬咁少人 wo ，做乜你又縮呀

peak先僅僅過到預期嘅平均數，咁柒點會冇人提

留意返，政府預測個數係80100

好多大陸人過黎坐飛機,
大陸好多網站都有敎學..
有左高鐡會更多..

睇下大陸機票你就知呢條高鐡要過八萬應該唔難..
不過, 到時 9 成都係大陸人用..

宜家連週末都要減班次
樓豬唔拎出黎講？

高鐵去方便啲大陸女落黎做雞，唔使過香港關唔會俾人reject

Btw德政

垃圾5毛狗鍵盤人又開工
高鐵突破幾多人有咩關係

只要總訪港人次不變
咪姐係原本經飛機的人轉左去高鐵

只係轉一種交通工具有咩經濟利益

揀係黃賓洲開咪就係為咗比你呢啲5毛做新聞呃班港豬囉

人就有好多 要人坐都要買飛架喎
條數咁大富豪都會窮死

十月一都係8萬左右，其他日子食咩?不如高鐵一年只開兩個星期，一個十月一，一個五月一

好想去

高鐵打手可以解釋下點解咁好客都要月尾周未減班
時間表同平日睇齊

佢要每日八萬先勉強為到皮喎

客量太小，10月26號開始已經唔再開去福田

笑死 咁多錢起高鐵 起多個新機場好過啦

八萬只係為皮既最低數
有無搞撚錯
得大陸人搭，又做數先得八萬都開心？

?

【高鐵通車】營運一個月 日均客量僅3.5萬 議員憂大白象越養越肥

一個月啦
平均數連一半=4萬都冇
無人提？

樓主尚在人間嘛？

要幾多個西瓜

樓豬老母個閪 有8 萬人次通過 , 狂賀

每佢月都推上黎鞭屍就啱喇

西瓜

恭喜樓豬
一個月平均4萬

都冇

bin c

樓主潛咁深 識唔識路上番黎

80k又點，你可以短期內breakeven先算喇

樓主搭完高鐵返唔到落黎? 做咩失左蹤

呢個 post 耐唔耐就浮返上嚟 鞭屍

樓主用屎眼通過次數缺補貼

又鞭

一個月硬得一日，其餘時間都係不舉喎。

樓主去咗邊呀？

睇下一年有無12日硬。

聽講而家40000都冇
其實高鐵站咁靜，開個位做自修室都唔錯

人呢？

開到post未？

咁又唔得
40個大媽把聲加埋，勁贏口紅館開show 啦

拎嚟開大媽歌唱台，包熱鬧

知唔知咩叫平均數? 未讀過數學? 定數學肥佬?

咁你去WIKI學下先啦?

Pish

得3.5

營運成本都收唔返 唔好話果900億建築費

900億建築費，話就話政府出唔使息，但錢本身係有實際成本。當超低3%息，一年係利息成本要27億。當30年回本，除開每年30億。。。扣除營運成本後既利潤起碼要50億先唔蝕

屌你老母臭閪推下先

突返個龜頭出嚟先啦屌你老母

咁你要等下次再過八萬嘅時候...

起碼拯救到圓方避免邊緣化

好撚柒

8萬
哇 真係好撚多人搭wo

冇錯，個位周圍都唔近
放d人落嚟振興當地經濟

大陸放長假先到標準。外交部都成日講啦，係個別事件呀。同埋政府介紹高鐵時係話為香港人遊走兩地更方便而起。
但事實係，從第一日至今，差唔多每日都唔達標。就連人流都係大陸人佔於多數。不知所謂。
我強烈要求大陸應為高鐵既工程費用負責＆
中共應為'高鐵政治' 對香港/香港人既損失賠償。

樓主生癌死撚咗

大陸總站定位有問題,票價太高,加埋過關又搞好耐

今日幾多人

無人提???????????

訓左冇睇
垃圾高鐵仲有冇日子過八萬人次

樓主全家炒高鐵死撚左?

冇 ..昨幾日平均得2-3萬幾

樓主咁撚柒串

依家又唔出黎

睇標題就知係舊TOPIC

通車一個月,平均5.1萬人次
新屎坑都三日香,仲要已經包埋十一假期高峰
仲有3萬人去咗邊